[
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 1,
		"question": "Quel champion est connu comme le 'Faucheur des Abysses' ?",
		"options": ["Thresh", "Pyke", "Nautilus", "Fiddlesticks"],
		"answer": "Pyke"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 2,
		"question": "Quel est le rôle principal de Janna ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Jungle", "Mid"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 3,
		"question": "Quel objet est utilisé pour accorder une vision temporaire dans une zone ?",
		"options": [
			"Balise de Vision",
			"Balise de Contrôle",
			"Totem de Vision",
			"Orbe de Clairvoyance"
		],
		"answer": "Totem de Vision"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 4,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Déchaîné' ?",
		"options": ["Sylas", "Ryze", "Kassadin", "Vladimir"],
		"answer": "Sylas"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 5,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de régénération de vie et de mana ?",
		"options": [
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon Océanique"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 6,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité ultime 'Assaut Impitoyable' ?",
		"options": ["Hecarim", "Rammus", "Sejuani", "Skarner"],
		"answer": "Hecarim"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 7,
		"question": "Quel est le rôle principal de Kindred ?",
		"options": ["Jungle", "Top", "Mid", "Support"],
		"answer": "Jungle"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 8,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Virtuose' ?",
		"options": ["Jhin", "Ezreal", "Aphelios", "Draven"],
		"answer": "Jhin"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 9,
		"question": "Quel objet est utilisé pour réduire les soins des ennemis ?",
		"options": [
			"Morellonomicon",
			"Épée du Roi Déchu",
			"Danseur Fantôme",
			"Gage de Sterak"
		],
		"answer": "Morellonomicon"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 10,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité ultime 'Canon Barrage' ?",
		"options": ["Gangplank", "Miss Fortune", "Graves", "Twisted Fate"],
		"answer": "Gangplank"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 11,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Colosse' ?",
		"options": ["Malphite", "Ornn", "Sion", "Cho'Gath"],
		"answer": "Sion"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 12,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse de déplacement hors combat ?",
		"options": [
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal"
		],
		"answer": "Dragon des Nuages"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 13,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité ultime 'Tempête de Lames' ?",
		"options": ["Katarina", "Yasuo", "Zed", "Akali"],
		"answer": "Katarina"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 14,
		"question": "Quel est le rôle principal de Thresh ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Jungle", "Top"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 15,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Vagabond' ?",
		"options": ["Ryze", "Yasuo", "Zed", "Ekko"],
		"answer": "Yasuo"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 16,
		"question": "Quel objet est utilisé pour augmenter la puissance des sorts ?",
		"options": [
			"Coiffe de Rabadon",
			"Sceptre de Rylai",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Coiffe de Rabadon"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 17,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité ultime 'Frappe du Dragon' ?",
		"options": ["Lee Sin", "Xin Zhao", "Jarvan IV", "Vi"],
		"answer": "Lee Sin"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 18,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de dégâts d'attaque et de puissance ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon Infernal"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 19,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Démon Jester' ?",
		"options": ["Shaco", "Fiddlesticks", "Nocturne", "Evelynn"],
		"answer": "Shaco"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 20,
		"question": "Quel est le rôle principal de Rammus ?",
		"options": ["Jungle", "Top", "Support", "Mid"],
		"answer": "Jungle"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 21,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à voler la vie ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Aatrox"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 22,
		"question": "Quel objet est essentiel pour un jungler au début de la partie ?",
		"options": ["Machette", "Dague", "Bâton de feu", "Arc de fer"],
		"answer": "Machette"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 23,
		"question": "Quel est le rôle principal de Zed ?",
		"options": ["Assassin", "Tank", "Support", "Mage"],
		"answer": "Assassin"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 24,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 25,
		"question": "Quel est le rôle principal de Sona ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 26,
		"question": "Quel objet augmente la vitesse d'attaque et accorde un vol de vie ?",
		"options": [
			"Danseur Fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Cimeterre de l'Invoquer",
			"Lame enragée de Guinsoo"
		],
		"answer": "Lame enragée de Guinsoo"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 27,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler le temps ?",
		"options": ["Zilean", "Lulu", "Janna", "Soraka"],
		"answer": "Zilean"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 28,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de régénération de mana ?",
		"options": [
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon Océanique"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 29,
		"question": "Quel champion est surnommé 'La Reine des Lames' ?",
		"options": ["Irelia", "Riven", "Akali", "Katarina"],
		"answer": "Irelia"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 30,
		"question": "Quel est le rôle principal de Blitzcrank ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 31,
		"question": "Quel objet est utilisé pour annuler les effets de contrôle de foule ?",
		"options": [
			"Mercure's Treads",
			"Quicksilver",
			"Banshee's Veil",
			"Zhonya's Hourglass"
		],
		"answer": "Quicksilver"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 32,
		"question": "Quel champion peut invoquer un ours ?",
		"options": ["Amumu", "Nidalee", "Elise", "Lissandra"],
		"answer": "Nidalee"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 33,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de dégâts d'attaque aux tireurs ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 34,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à se téléporter sur une courte distance ?",
		"options": ["Kassadin", "Zed", "Fizz", "Riven"],
		"answer": "Kassadin"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 35,
		"question": "Quel est le rôle principal de Ashe ?",
		"options": ["ADC", "Support", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "ADC"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 36,
		"question": "Quel objet est utilisé pour augmenter la portée d'attaque ?",
		"options": [
			"Arc d'Eternum",
			"Faux spectrale",
			"Lame du roi déchu",
			"Hache de guerre de Maître Yi"
		],
		"answer": "Arc d'Eternum"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 37,
		"question": "Quel champion peut se transformer en forme de loup ?",
		"options": ["Elise", "Katarina", "Rumble", "Warwick"],
		"answer": "Warwick"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 38,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de régénération de vie aux champions proches ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 39,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à créer des clones ?",
		"options": ["Shaco", "Kassadin", "Zed", "Riven"],
		"answer": "Shaco"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 40,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 41,
		"question": "Quel objet est utilisé pour infliger des dégâts supplémentaires aux cibles ayant peu de vie ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 42,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Mordekaiser"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 43,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon Infernal"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 44,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Zed"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 45,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 46,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 47,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 48,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 49,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Lulu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 50,
		"question": "Quel est le rôle principal de Riven ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 51,
		"question": "Quel objet est utilisé pour augmenter les chances de coup critique ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 52,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Aatrox"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 53,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon des Nuages"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 54,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Riven"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 55,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 56,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 57,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 58,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Nuages"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 59,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Kennen"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 60,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 61,
		"question": "Quel objet est utilisé pour infliger des dégâts supplémentaires aux cibles ayant peu de vie ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 62,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Mordekaiser"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 63,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 64,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Akali"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 65,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 66,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 67,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 68,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 69,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Yasuo"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 70,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 71,
		"question": "Quel objet est utilisé pour infliger des dégâts supplémentaires aux cibles ayant peu de vie ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 72,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Aatrox"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 73,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon des Nuages"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 74,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Zed"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 75,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 76,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 77,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 78,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 79,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Kennen"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 80,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 81,
		"question": "Quel objet est utilisé pour infliger des dégâts supplémentaires aux cibles ayant peu de vie ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 82,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Mordekaiser"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 83,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 84,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Akali"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 85,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 86,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 87,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 88,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 89,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Yasuo"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 90,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 91,
		"question": "Quel objet est utilisé pour infliger des dégâts supplémentaires aux cibles ayant peu de vie ?",
		"options": [
			"Lame du roi déchu",
			"Danseur fantôme",
			"Gage de Sterak",
			"Morellonomicon"
		],
		"answer": "Lame du roi déchu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 92,
		"question": "Quel champion peut se soigner en infligeant des dégâts ?",
		"options": ["Aatrox", "Draven", "Mordekaiser", "Nasus"],
		"answer": "Nasus"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 93,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de puissance aux champions ayant des sorts à cible unique ?",
		"options": [
			"Dragon Infernal",
			"Dragon des Nuages",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Montagnes"
		],
		"answer": "Dragon des Nuages"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 94,
		"question": "Quel champion est surnommé 'Le Maître des Lames' ?",
		"options": ["Zed", "Katarina", "Riven", "Akali"],
		"answer": "Katarina"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 95,
		"question": "Quel est le rôle principal de Soraka ?",
		"options": ["Support", "ADC", "Tank", "Jungle"],
		"answer": "Support"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 96,
		"question": "Quel objet est utilisé pour bloquer les dégâts d'un coup mortel ?",
		"options": [
			"Gage de Sterak",
			"Coiffe de Rabadon",
			"Bâton du Vide",
			"Étreinte Démoniaque"
		],
		"answer": "Gage de Sterak"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 97,
		"question": "Quel champion peut se transformer en dragon ?",
		"options": ["Shyvana", "Katarina", "Lissandra", "Rumble"],
		"answer": "Shyvana"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 98,
		"question": "Quel dragon offre un bonus de vitesse d'attaque aux champions à distance ?",
		"options": [
			"Dragon des Montagnes",
			"Dragon Infernal",
			"Dragon Océanique",
			"Dragon des Nuages"
		],
		"answer": "Dragon des Montagnes"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 99,
		"question": "Quel champion est connu pour sa capacité à contrôler les esprits ?",
		"options": ["Yasuo", "Zed", "Kennen", "Lulu"],
		"answer": "Lulu"
	},
	{
		"theme": "League of Legends",
		"number": 100,
		"question": "Quel est le rôle principal de Garen ?",
		"options": ["Top", "Mid", "ADC", "Support"],
		"answer": "Top"
	}
]
